入嚟讚美alex iwobi，講得好有豐富的獎品

答得好有精美iwobi簽名相乙張。

英俊，世界級，文武雙全，人中之龍王

我大飛話左要造馬都造畀我呀

搞走電叻

我有費蘭尼簽名

全波台醉令囝

義禾碑係一個信仰
點可以拎黎同凡人比

垃圾

你老味係咪搞事
知唔知呢到邊個睇場牙

佢既膚色同你老母個閪一樣顏色

做馬送比我ok?

全能到仆街

咪屈

我愛你媽媽

樓主屋企大掃除清垃圾扮獎品

同你吾熟

幫雲爺爺續命之子

我大佬出168

死力架

咪爆啦25 你條友真係養吾熟

佢跑果陣對小兒麻痹閪手充滿娛樂性

有無加太賀壽司送出既花之戀壽司先？

共產黨

睇錯 我以為拉舒

黑黑實實 用黎抆屎整烏糟都唔覺

我屌你老母 你老母比狗屌

唉 我屌你老母啦

好想要

pm咗地址俾你 寄俾我

認真送都唔要

面交啦

認真你冇頭髮

okay

想同你口交

人中禾比 馬中赤兔

會唔會送針

69？

張咭個封套會有愛滋針

愛滋來源係樓豬本人

黑得好靚

有結果未？
應該係我啦下嘛
波台冇個有質素

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走